{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71875&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 호텔 퀸-Queen"
    },
    "text": "宿はバグサンオプ2PCカップルルームで、すべての客室でネットフリックスとユーチューブを視聴することが。 バスルームは浴槽とスチームサウナ設備が選択可能で、無料のスナックバーではポップコーンとジャムを24時間無料で楽しめます。 また、無料朝食にはトースト、シリアル、ポップコーン、牛乳、コーヒー、ミネラルウォーター、飲み物が午前6時から午後12時まで提供されます。 駐車場は計30台まで駐車可能で、地下鉄は空港線雲西駅から近い位置にあります。 客室の内部施設としては、毎月セスコ防疫消毒専門洗濯業者を通じて、毎日徹底したシートとタオル、リネン洗濯が行われ、毎日寝具類が交換されます。 また、20数個の最高級ベッドシートカバー、客室内のKTセットトップボックス、無料インターネットWi-Fiが提供されます。 ネットフリックスとユーチューブも無料で利用でき、アイロンとアイロン板も客室内に備えられています。 入室の際には身分証明書を必ず持参してください。未成年者の男女同室での宿泊が発覚した場合は直ちに退室処理され、払い戻しはできません。 未成年者は両親と一緒に訪問しなければ入室できません。客室利用中には客室器物の破損や盗難が発生した場合、損害賠償が請求される場合があります。 何より、全客室は2名様を基準に運営されており、人数追加時には追加費用が発生することがあります。 また、全室禁煙客室ですので、喫煙は別の喫煙スペースでお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室で視聴できる動画配信サービスは何ですか？",
            "answer": "宿の客室ではネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームでは浴槽とスチームサウナが選択可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のスナックバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "無料のスナックバーではポップコーンとジャムが24時間無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "無料朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "無料朝食にはトースト、シリアル、ポップコーン、牛乳、コーヒー、ミネラルウォーター、飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は最大30台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は空港線雲西駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃について教えてください。",
            "answer": "毎日徹底したシートとタオル、リネン洗濯が行われ、毎日寝具類が交換されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級ベッドシートカバー、KTセットトップボックス、無料インターネットWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は両親と一緒に訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用中の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室利用中に客室器物の破損や盗難が発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合の追加費用について教えてください。",
            "answer": "全客室は2名様を基準に運営されており、人数追加時には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "全室禁煙客室ですので、喫煙は別の喫煙スペースでお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 490
    }
}